我想問係咪得我一個人返左過去

點解開啲咩post 都係1970年

1

2

3

4

5

跟蹤我

仲要斷左我個5連

我今朝又係咁

但我已經兩日

由得佢啦 洗死咩

我未鬧你

鬧我做乜鳩

斷左我5連+跟蹤罪 洗定8月15

連完又點

勁囉 威囉 唔係咩呀

走啦唔想搞大件事

對唔住 牛佬